其實港女真係贏大陸妹9條街

大陸妹對靚既定義好簡單
就係清一色整容樣
而且又貪錢 佢地唔係一般既貪錢
係會整完容再去d高檔club釣仔
無論有無錢都好
佢都會埋你身 同你一齊之後唸方法榨乾條仔 之後再飛鳩左條仔
所以點解依d大陸妹咁有錢
相比港女其實真係算好

用支那雞同港女比is侮辱

啲大陸妹真係假撚到閪咁

唔好比外表呃到

點解咁撚多垃圾黑警鍾意嫁大陸妹？
原因好簡單 因為只要你係香港人
係大陸都唔會溝唔到女
而佢地係香港溝唔到女先會跑上大陸
而大陸妹就係貪可以落香港整身份證

未聽過大陸妹肯供樓

香港冇波

特別係佢地個派帽文化係好恐怖
佢地會視呢樣野去自豪 同埋覺得好平常
成個中國都係

大陸妹個d裝水袋入去

唔好問我點解咁清楚 因為我接觸個行業
大部份時間都係對住班大陸狗同大陸雞
有咩想問都得

你侮辱緊港女⋯

想知咩行業
啲大陸妹呃錢真係好撚叻

利伸：學到好多野

仲有大家要小心一樣叫（微商）既野
其實姐係改頭換面既傳銷
我見到係有好多呢d已經入左香港市場
專賣減肥藥 面膜
食完會短幾年命個d

Clubbing